梦

梦见在菲律宾，要地震了。到处都是火海，火影里有手在往外伸张着。桥断了，路都堵上了。只好原路返回教室。随着人流走出教室，回到宿舍。楼房不停地在晃动。我开始收拾，觉得电脑是最重要的物品，从网上查到这次地震将持续的时间和级数。再从抽屉里把你的护照身份证钱包都给拽上，又随着人流走出了宿舍大楼。到处都挤满了人。我走到一个相对来说比较空旷的地方，有些树。大家都站在那里等待地震的来临。于是地面开始震动，我们抱紧了头蹲下，等待这炼狱般的三分钟过去。